<resources>
    <string name="app_name">My Arbolito</string>
    <string name="Registrarse">registrarse</string>
    <string name="IniciarSesion">Iniciar Sesión</string>
    <string name="Informacion">Información</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="Nombre">NOMBRE</string>
    <string name="Password">PASSWORD</string>
    <string name="Aceptar">ACEPTAR</string>
    <string name="Usuario">USUARIO</string>
    <string name="Email">E-MAIL</string>
    <string name="Telefono">TELÉFONO</string>
    <string name="Registro">REGISTRARSE</string>
    <string name="InformacionAdicional1">
        Proponemos la creación de una aplicación destinada para los usuarios (ciudadanos de la ciudad),
        donde como objetivo posibilita la geolocalización de cada árbol de la ciudad, permitiendo
        gestionar las intervenciones sobre cada uno y facilitando el planeamiento de nuevas plantaciones,
        generando un mapa del arbolado de la ciudad, detectando faltantes y riesgos.
    </string>
    <string name="InformacionAdicional2">DESCRIPCION</string>
    <string name="InformacionAdicional3">
        El ciudadano podrá participar de forma activa en el registro de arbolado por medio de un
        dispositivo móvil. Para que pueda operar, el usuario debe descargar la aplicación de forma
        gratuita en su dispositivo móvil y loguearse, en caso de no estar registrado, puede hacerlo a través
        de la misma.
        Ingresando a la aplicación, en caso de que el usuario/ciudadano se encuentre registrado, podrá
        pedir la plantación de un árbol, y agregarlo a su lista de pedidos, en caso de ser usuario no
        registrado solo tendrá acceso a la funcionalidad de ver la información acerca de la aplicación,
        donde la misma contara con más detalle para que fue creada, que objetivo busca cumplir, y
        concientizar a la gente para que se registre y participe de la misma.
        Esta aplicación también busca educar e informar sobre la vegetación ideal para cada área a todos
        los ciudadanos.</string>
    <string name="drawer_open">open</string>
    <string name="drawer_closed">closed</string>
    <string name="inicioSesion">Inicio Sesion</string>
    <string name="agregar">Agregar un arbol</string>
    <string name="AceptarArbol">"Aceptar "</string>
</resources>